今次地球聯合軍司令係咪車路士

真+2GC

香港球迷幾時着波衫一齊搞個集會？如果利物浦曼聯車路士球迷都企埋一齊嘅話應該幾吸睛....